跪有咩問題？識唔識咩叫留有用之身？一直講緊哩個係長期戰。

低成本抗爭諗住速贏？
會唔會太樂觀。
我哋一直係雞蛋，跪有咩問題？
退黃圈就唔黃？油顏色咩⋯⋯
不嬲冇大台，眾志散咗咪散咗，國際線仲喺度，着緊添。

成班放負做乜鳩？

藍絲請聽住：以前大家笑柒北韓領導死咗國民哭喪有幾搞笑，過兩日輪到全世界笑柒你跪哋講「雜總萬歲萬歲萬萬歲啦。」

五毛請聽住：有個迷語，有個國家，高官和商人每天都讚美自己國家，數落別國，但全把子女送外國讀書，資產放外國，有錢了便全家移民或拿外國國際。請猜一國家。

但勇武我建議聽日唔好出，繼續休養養身。
國家係保障鳩拉無罪，所以請好好珍惜自己。

攬炒唔係得個講字 大家要有心理準備
香港人係對抗緊一個極權國家 全球第二大經濟體
唔好諗住一年半載就可以贏到
放負撚

有第二大咁大咩
但啱啊，真長期戰黎。
700萬vs14億，一年？
發夢都冇咁快。

長期戰當然認同呀
要諗一個方法去令香港民族唔好忘記呢6年來嘅覺醒
如果唔係抗爭邊可以去到長期

推

係，諗方法凝聚大家好過，放咩負。
本身唔係靠勇武去抗爭，不嬲行緊制度內抗爭，國安殺到咪諗精面去抗爭囉，香港人最叻架啦。

但無返一堆人被拉,美帝就拖字決制裁
美帝就係見你班友反抗到底先決定幫手反面
你自己縮沙美企又無事美帝牌點玩落去
都係移民算

原來佢哋大台黎，美帝都要睇佢哋頭。

做到不動如山當然最好

但亦要理解對方嘅處境

好撚多風向post同comment
最緊要大家聽日要行出黎，乜野牛鬼蛇神自然會不攻自破。

人地只睇大台表演唔洗搞制裁法
維吾爾族又有大台咩on9
人地睇數目,一日拉幾百人威力同拉幾個民主鬥士差唔多威力

正解，be water

你知唔知你講緊乜撚嘢

其中一個凝聚嘅方法，係文化
係香港獨特嘅文化
先致能夠維繫香港人呢個特別嘅民族

多啲支持本地嘅創作
能夠將抗爭事蹟薪火相傳

人地要睇迫害數字唔係睇條友有幾重份量

留有用之身做咩先繼續吃喝玩樂姐，唔講仲以為用10年策劃啲咩復國咁，開頭大大聲話唔怕死既又係你，宜家又話留有用之軀，收皮啦

Yes我都Be咗Water好耐，一直留住有用之軀，做旁觀師

得你做旁觀師炸

同你好熟？
你咩你，講到同我好熟咁